其實暴大 唔好再拗記者會有冇騎劫之事

其實唔做都做咗 不如順水推舟 24小時後封翻 就算 將個波畀返政府

我地唔會捉鬼 不過可以將計就計

大家需要謹記 不分化 不割蓆

過去就由佢過去 大家要展望將來

張宏豔條八婆 有冇人可以屌走佢

甴近平

習曱甴

你一講呢句就即刻諗起光頭老張

推

啱，做返嘢
唔好比班仆街成功咗
重建軍心

不分化 不割蓆

屌first reply比人搶咗

咁同一句說話 唔同時地人都可以有唔同意思嘅

唔好唔開心

認同 同埋要注重紀律 尊重土著（中大學生）

3/5

推
繼續守或空城計又好，檢討計劃下一步

agger

佢地嘅目標係分化
再嘈呢件事只會達到佢地分化嘅目標

岩

掉張宏豔條八婆落垃圾桶啦

所以大家要學下我ust 浩南哥 一齊唱
來忘掉過去 來忘掉錯對 共度患難日子總有樂趣

的確

送佢去印度

搵日你要請我食咖哩補返

對家麵肯定唔會應承你乜嘢

你啲同胞肯唔肯要架生過仔女撐到鬆化曬架喇喎

我唔信政府會承諾如期區選
聽朝6點塞番輕鬆仔

送去火化啫

Agger

你嚟錫克廟

Push

對政府讓步 = 對自己殘忍

所以聽日6am 可以大條道理塞翻 no big deal

😅
BTW我聽講印度啲柴火好l貴 好多窮人買唔起 乜如直接丟入恒河算留返啲柴火比啲有需要嘅窮人 嗰邊好多

集中升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

但要小心港共自己將計就計
自己順推自己隻周
民記嘅重點係乜?就係 唔係大台
民記成日都講:我們並不代表所有抗爭者
只有 五大訴求 缺一不可

其實佢根本冇可能答應 當做pr show

果3條on9

張宏豔條八婆 有冇人可以屌走佢

都啱

當初我都屌哂鬼
但然後黑警又助攻
我又諗返其實個效果又唔錯
其實有個重點 宜家手足係擁有呢D道路既管轄權
我諗亦都係點解黑警唔會即刻俾你通番 因為佢地唔想承認
黑警想表達條路仲係佢地控制既

巴打講得好
唔講都講咗
最多咪聽朝0600封返
無謂為呢啲嘢傷和氣

又話張宏豔藍絲黎，點解佢重可以介入到

當然下不為例 往後要小心提防

我無肉不歡
同埋你啲錫克係咪好似佛教和尚咁嚴格禁肉全齋架因為我好似記得之前係英國有個sikh高中同學有食肉

btw南亞仔果招可以打擦邊波
撚下共狗 好似侵侵咁

中大su請認清就算係愛護中大嘅中大人都可以出賣你嘅

其實既然d狗自己封返
夠24小時咪再拎返控制權
再拉返所謂既鄭生落黎

仲有呀 你地係中大呀
有自己既台有咩問題 自己地頭
只係唔係反送中／抗爭大台咪得囉

其實最好浸佢落恒河三分鐘再掹返出嚟 然後送返香港

好在今次可以將錯就錯 不過以後都要小心提防
經一事 長一智

真心 no big deal

我都講過
我唔明大家點解諗到 走->以後唔會再返去 解封->以後唔會再封
所以支持樓主諗法

但係記者會嗰三條友 希望佢地唔好再喺中大出現了

大家要貼佢街招

過去冇謂再拗

P仔幫推

喺廟規定要派素食 平時我哋可以食肉

#再教育
你班散水撚係咪咁撚玻璃心
唔該勇武同我拎返啲guts 出黎
催淚彈像膠彈布袋彈你地唔驚 驚比人屌？
都比左個24小時deadline 出黎 再唔讓步就行動升級
而家係行動升級呀！咁撚辛苦整個要塞出黎屌兩屌你同我縮沙？
對唔對得住大埔居民呀？
對唔對得住踩單車/揸26運物資既車手呀？
對唔對得住班一呼百應衝入黎幫手既手足呀？
對唔對得住冒住係roadblock 比人查都要運魔法運武器既手足呀？
對唔對得住開花班手足呀？

我同你講 唔撚好怯
怯 你就真係輸一世
頂撚住個要塞呀大家！

From老母教仔

24小時後封返都得，但唔好再有下次就可以

咦咁奇怪有無咩特別原因

仲有姓鄭嗰條撚樣

定位類似management team 咁？

一定要鶳張宏艷

確保所有人都可以食

現場好似得返幾10人留守

哦 明曬
你哋錫克教認真博愛

自己整好內政，對外窗口一致.......

agger 反正都發生左

艾加 宜家重要關頭
拿拿林自己圍內傾掂就重新上路

丨

岩
話唔講五大訴求 講區議會
你都唔肯應承
反映政府完全冇誠意冇誠信
令社會愈來愈亂既人 係佢

向前看

其實政府都唔會回應架啦
24個鐘後封番佢再黎過

但唔建議再同政府deal
我地係要佢無條件答應五大訴求

愛護中大嘅中大人嘛, 沈祖堯都係

推
其實對家呢招賤

小心曱甴車衝入嚟
之後點做大家決定返咪得

直頭用donald trump戰略就岩，唔洗比24小時，唔洗比預警心血來潮鍾意幾時封返就幾時，無必要同共產黨講信用

Psuhh

不分化，但保持警覺同冷靜
最新風向：區分族群，中大人 vs 街外人，大學生vs MK仔

UST南亞仔好波！

幾時都話UST南亞仔 eq 高

，

岩 ， 根本唔應該再聚焦記者會騎唔騎劫，

應該 著眼 之黎點部署，

你以家開一條路，究竟仲開唔開落去，

開，你要點預防突襲？有無足夠人？哨兵？
支援可以幾時有？

唔開，你點樣再封返？幾點封？封左有可能再加快引狗黎？引狗黎會唔會有人支援？

好想中大人 同 其他外區支援手足 唔好比騎劫一事

影響大家軍心 心情，記得一件事，

不分化 不割蓆，大家先行到黎一步，

外區手足，家長，希望大家都為萬一突襲做準備，
第一時間既支援

利申：家長 今個月油錢好撚貴但無悔

pish

贊成 唔做都做左 嗰24小時都好快過
再諗下次點改善

push 24小時內一定要封翻
再公開表示政府不回應，完全漠視普通市民交通需要

Add oil 😭

是但啦 中大學生會夠出黎澄清
咁係唔係又有大台？
個人認為唔使太著重

繼續推

推 唔好放棄個要塞啦 咁辛苦運左咁多物資入去

人都走晒 可以點封返

啱！24小時之後封返就OK! 我信相好多人都會幫暴大的

打得咁辛苦 唔好因為少少野比人分化到
無大台 爭拗實會有 但真係唔需要搞到面左左
真兄弟就係嘈完之後 又會繼續行動

唔好比人分化到

失左條橋可以佔領返
傷左感情
好難一齊行落去

團結就是力量

千祈唔好

好多喺hall瞓緊

Teoi

其實實單野從結果上來睇算好？
我地解一條，但popo又自己封返

我自己覺得要睇聽朝可否封翻

agger 既然已發生，不如繼續向前睇

yesyes

原居民

而家先開翻個一條行車線 怕咩姐反正廿四個鐘都好快

#安全威脅觀察 #氣象巴打隨筆

氣象巴打唔係話呢個世界冇鬼，但如果你既「陰陽眼」係唔準既，就唔好亂咁捉鬼。唔講以為而家七月十四鬼門關大開，成個香港都係鬼咁。

捉鬼之前諗清楚自我保護意識係咪足夠，例如做野嗰陣有冇包實自己同搵隱蔽既地方、資訊安全係咪足夠、有冇唔小心爆響朋友嗰名同埋經歷、有冇無意中透露自己小隊組織等。連「隔牆有耳」呢個道理都未理解到，就跳step去捉鬼，呢啲叫未學行先學跑，一定仆街。

係「要塞」公開下，警察派大量臥底滲透，破解小隊組織，認清目標人物同準備上門拉人係好正常既事。但呢啲工作係以月甚至年做單位，O記派臥底更加唔會叫佢地帶證件、唔好攝衫、戴耳機、練大隻啲或者剪平頭。

你現場好彩捉到既最多都係便衣警，唔會係一班主力情報工作既人。但你每捉一次鬼，盤問人既過程就係傷害運動參與者既團結，根本係得不償失。

簡單黎講，如果連保護自己都未做好，姐係你既情報工作思維根本未夠班，講白啲姐係唔夠聰明。唔夠聰明就謙虛啲做返自己本份，你好我好大家好。

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

土著

推 正確思路

啱

我覺得開一條無問題

有問題係亂開條件啫
五大訴求，缺一不可

walk on by bruce as well

好似已經無乜人啦喎 點解呢度d人仲以為可以守得住吐露港公路

人可以再入嚟

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

發生咗再講都冇用 諗辦法跟著點仲好啦

習曱甴近平

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

不分化、不割席

24小時後封返啦

麻煩入過中大既手足唔好比分化撚左右

er .......咁學生會比人兇同中大內部比人裝修嗰啲點平息

局外人好擔心

岩，做實事
停止互屌

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

有乜騎唔騎劫
路係佢地封 中大係佢地守
佢地點演繹有佢地自由 依家個談判籌碼碼係吐露港換區選 又唔係講有區選就全民投降
人地又無迫你停止抗爭 屌乜柒？

如果連登人有8成學下ust南亞仔都唔洗成日嘈

柒咗就補鑊啦，呢件事上分對錯並冇任何好處，係都等過咗去先再反省

你以為政府只有答應同唔答應？
佢點會同"暴徒"make deal

不割 Be humble
全力文宣

南亞仔心水ching

洗鬼等24小時依家黎料都仲得阿，革命軍從來冇作出任何承諾。只係有幾條友冇料扮4條以為可以控制大局，而又真係有人聽話要開路停裝修360。咁我自己一個走去d記者度話自己代表政府接納民意，正面回應五大訴求都得啦

tuiiiiii